唔識用就咪撚用老麥自助點餐啦

屌你老味！on9呀叔唔識用，阻撚住哂

不嬲唔用 冇得多醬

樓下轉曬用機買 啲廢老唔識玩同啲職員鬥屌

你岩啦 你咪撚用呀

叫餐機完全反智 老弱殘障全部唔識 姐係叫人唔好食

雞翼餐想全翼有冇得較？

冇

不嬲唔用，
其實d機有無得走洋蔥青瓜，少冰多醬?

有呀

岩你老母

d廢老淨係識拎杯水坐成日

廢老，做咩都係柒

你點完果餐，佢咪飛左去左下角既，你再㩒個修改制可以逐樣野改。不過雞翼較唔知點解較到全翼。
利申:成日較多菜

屌你老味講起就嬲
個次半夜去食唔撚識禁搞左10分鐘
依家見親有個d 機唔撚食

你都係繼續唔好用啦

部野應該要有限時 一分鐘內禁唔到要比下一位

個新包幾正 有冇人試左

無得單嗌大薯條食shakeshake

其實UX幾差